點解離離合合咗咁多次都係學唔識放手

一齊咗半年，不停嘈交
其實大家心底都知唔夾
每次佢想走，我就出盡力挽留
諗住試多次吖？或者今次會得呢？
但其實雙方都冇改變過，問題從來冇解決過

後來我都好攰，唔想再試，唔再挽留
大家嘗試做返朋友
但始終溝通唔到，相處唔到
最後連朋友都做唔到，佢都憎咗我

以為自己ready放手
以為就算100%失去佢都冇所謂
但原來唔係
原來仲係會好心痛，好後悔，好自責
但無論我講咩都冇用了

對唔住

就算冇分手 其實你都知你哋唔會一齊得耐

係啊…
但人就係咁，明知唔work，都係想試
奢望萬一有奇蹟呢

繼續試落去， 慢慢就住去， 萬一有奇蹟呢？

放過自己 放過對方啦 我一齊左4年大家又係離離合合，分開反而仲開心就黎就去辛苦既係自己，重點係磨合唔係遷就
利申：已散半年

而家人哋已經放棄咗我，冇得再試喇
冇奇蹟

繼續試落去， 或者有奇蹟呢

分開嗰時有冇唔捨得？
明明好鍾意對方，但就係相處唔到
好無奈，唉

我仲想試，仲有搵佢
但唔係單方面付出就得，人哋根本唔理我
再煩住佢只會更加反效果

未到死都唔放棄

人類

係咪真係要做到抓爛塊面
驚佢當我痴線佬，報警拉我

總要重複同樣的錯誤

Same here，一齊咗三年，不斷分手復合，明白到兩個人一定會有唔夾嘅地方，只係睇雙方有無心去維繫，肯唔肯去付出丶磨合，係唔適合嘅，點解當初可以相處得咁開心？講到尾都係佢淡咗，無心再去維繫。點解啲男人可以話淡就淡，話Move on就Move on到

啱啊
仲可以好快有下個
其實可能佢哋未玩夠 唔想定落嚟
我都好想快啲move on到
我仲停留緊瞓前瞓醒發夢見到佢 仲會諗佢 好犯賤

慢慢黎， 慢慢黎最快

有呀，唔捨得都有一段時間。始終都經歷左好多野 4年都算耐都有諗過結婚。 但係既然知相處唔到結婚都一樣相處唔到。
時間會幫到你